polyu speed summer sem一問

小弟本身engineering 但宜家走左去讀speed 既international business
Sem1 有3科都係introduction
咁我係唔係要讀暑sem?

係

利申讀緊BEM